关于

是的，你的所有所有，都跟我无关以前我不想知道，不屑于知道到现在知道了会难受，所以选择不去知道以前的我们有太多伤痕，难于治愈所以今生还能让我们遇见，是缘分从没见过像你这般人品极好的人，所以愿意相信你，就算一无所知，也义无反顾。时间久了总会忘记要好好珍惜你，珍惜这份来之不易的感情。如果没有遇见你，现在我的世界是不是还是一片灰色早上起来没有一丝一毫的感情波动，麻木不仁，得过且过。谢谢你出现在我的生命中。就算一开始我并不爱你就算一开始我是强迫自己对你好，对你温柔备至但是现在，一切都是我自愿的。只想在这生命中，好好地郑重地爱一次。其他的什么都可以不要。所以，抛开心中小小的芥蒂，我什么都不在意，我只想好好爱一个人，一直到老。